［24.01.2020 14:36］ 香港迪士尼樂園運作正常

上海迪士尼樂園宣布，明日起關閉，直至另行通知。度假區會同政府部門緊密溝通，決定重開日期，並會協助購買了門票及預訂酒店的旅客，辦理退款手續。

香港迪士尼樂園度假區發言人說，香港迪士尼樂園運作正常，會繼續加強清潔及採取額外預防措施，包括在高使用量的設施，加密清潔次數，亦在度假區不同位置額外增設潔手液裝置；演藝人員如有需要可戴口罩。樂園會密切留意最新疫情，並與相關政府部門保持緊密聯繫，繼續採取合適的預防措施。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次